關於手提行李問題 緊急！

話說我母親大人想要泰國手信
係一枝叫皇家蜜糖既蜜糖
但我今次淨係帶左個背囊過去泰國
想問蜜糖呢一類超過100ml hand Carry可以嗎

唔可以

唔可能。

你打散晒做100ml既先可能得

咁我雖有考慮其他手信啦

仲想問下如果藥膏類呢？
我想買啲喜療疤 同啲泰國藥膏

無，任何超過100ml既野都唔得
響酒店寄返黎啦

液體、凝膠及噴霧類物品
問1. 液體、凝膠及噴霧類物品是指甚麼物品?

液體、凝膠及噴霧類物品包括：
飲料，例如水、湯、糖漿、果醬、燉煮的食物、醬汁和膏狀的食物；
在醬汁中或含有液體的食物；
乳霜、潤膚液、潤膚油、香水、化妝品，例如睫毛液、唇彩、潤唇膏；
噴劑和壓縮容器，例如刮毛泡沫及香體噴霧；
膏狀物品，例如牙膏；
凝膠，例如髮膠和沐浴露；
液體與固體之混合物 ；
在室溫下稠度類似的任何其他物品 。